星座撚

求撚其開住先啦

都唔知做乜

唉屌

？

到底咩事

啱啱放工心諗咁快又爆 又有排追
點知原來係波台

各位見到嘅希望你可以email我
我已經盡量mark低我記得嘅名 想睇下點樣可以重開
唔想失去左個開心吹水嘅地方
backhomegrey@gmail.com

歡迎用新嘅email
如果sd果陣麻煩cap返用戶名俾我確認下
利申唔係諗住開group 只係遲d成功聯絡到各位,伊巴果陣 再搵個冇咁出名嘅人開post

Hi大家，之前嗰po真係好好 但無左

有機mark名好辛苦

而家點

收集緊各位我記得名嘅巴打email 諗住盡快搵人開post
不過冇咩巴打響應
為左確保係識嘅 會問兩條最近發生嘅問題

其實呢豎繼續都得 不過冇咩人見到

留名

G持

其實1001有開

無人

上堂一推

伊巴訓左之後重有冇開po